PS4-FIFA 17招人踢PRO CLUB

ST x1
CMx1
後防任何位置
龍就有無都得

想同個FD一齊搵人由D10開始玩

Email你PSN 想踢位置比我地啦

[url]Blue.kagawa@gmail.com[/url]

CAM OR CM ok?

Ok psn係咩

Telegram?